召喚痴線西 (6)

又係我啊

痴線西！痴線西！

Lm

請繼續

留名

水魚都有左 咩事啊 集體大肚

lm

今年勁多youtuber大肚，外國都係

前幾日蘋果咪有講KOL既，我覺得政府應該學下大陸，邊叉個youtuber 誤導消費者都要負上法律責任

第一個係Yaki Wong

咁睇台灣啲youtuber 都好fatfat
Catie係屋企附近 都係淡水租左個三房單位做工作室
放化妝品同拍片

聽朋友講淡水d屋租好平，佢係個到讀書都自己搬出去住

佢唔係搬屋咩?

pk jen 好似搬出黎住

咁搵得 !?

有冇人覺得佢D生活好敗家

我都以為係搬屋
catie IG話咩新屋
但D人又係新片下面話工作室
BTW新片真係拍得好差...
個眼妝又唔靚

新工作室
淡水啲租係平 但佢租果間唔係舊單位
算新同偏靚既住宅單位
唔會真係好平
當然比起香港係平好撚好撚多

大家有無睇台灣個utuber meg
本身都幾鍾意佢 講得佢講野幾有趣生動
但係呢排條條片都係sponsor 已經unsub左

一個廣告post都收幾皮 25歲前上車不是夢

係咩 呢排冇咩留意
但我都幾鍾意佢 覺得佢好好笑

Spoon 越黎越多廣告
KFC、VS沙萱
就黎youtuber都變明星

vs無可能好用

Block 左佢十世 雖然本身無follow 但老是常出現好撚煩

一堆合作嚴選 連最新個條交換禮物都係sponsor但係無講

又多個乞食嘅運動員 洗乜溝仔出黎乞禮物啦歐凱淳 游咩水

呂麗瑤咪想咁囉

打埋句caption完全係唔知曬命定點咁

人地影到Spoon姐咁既

乞得好肉酸

用錢買係寒酸
我買都買唔起

佢句caption到底係想點
點解d公眾人物成日講野唔經大腦
講句thank you 咪得

mcm

好仆街 好乞衣 收完咪算
佢咁樣講真係好討厭

Spoon好似同天堂鳥其中一個一齊緊

估到啦
之前成日影佢上ig story
又搵埋佢做上次條妝片既男主角
都唔知係咪因爲個男仔而飛鳩左個ex

咁撚柒都鐘意

mk vs mk

芊芊條lululun廣告hardsell到
好用都唔洗咁呀
好耐之前係日本買過 一啲都唔貼面
原先仲覺得佢冇簽公司之後啲片好左

有冇人睇hiddie
我覺得佢化妝幾靚啲眼妝好正
雖然我唔會化到咁

我有睇，佢講野好抵死

咁sponsor預咗架啦 佢唔簽公司都要食飯嘅 唔想睇廣告埋睇下一條片

嘩大佬b生咗

有！！！
化妝有技術 又瘋狂買野review 好正

點解時間過得咁快 好似知佢有左都唔係好耐

佢邊間大學 下面d 人話佢thei?

Thei呀 佢ig story都有影到少少background見到寫住係thei

好意思話自己大學畢業
唔怪得人地問佢邊間u 佢唔答啦

想問chin chin係讀緊咩？定做緊野？

學店都叫大學既

吓 香港法定嗰d 就叫大學
再唔係海外大學分校都計埋
大學?? 唔怪得恒大都當自己大學

咪就係 自欺欺人

哇 好柒呀
影到晒係thei 都好意思話自己大學畢業
如果係鯨大都算啦
仲thei

嚟張睇到都覺得尷尬 成張相得佢同佢個fd懶係野咁舉手又剩

懶係突出咁 通常呢啲人喺學校都冇乜朋友冇乜人鍾意

用左佢之前不停推既精華mask
我一敷塊面敏感得好勁
又痕又腫

我用佢最平一包7塊嗰隻都敏感

之後我冇再跟佢買mask
仲要佢話佢家姐都有用
佢家姐好似係敏感肌都唔知佢點用

聽聞Thei好似係讀Degree？所以佢話自己讀緊大學

佢好似直播講過讀完asso無再讀書
依家翻緊pt 同youtube搵錢

其實有冇人覺得芊芊啲眼妝化得好核突
硬係好似blend唔開咁

同埋明明已經係化淺色，點解個眼肚可以化到咁污糟
btw條眉

又出黎乞食

Pt 都唔個有冇返
佢自己講月入至少都會有3萬

見到小花呢條所謂設計既頸鏈，勁樣衰 唔講都睇唔出係貓
一堆妹妹仔係下面留言話要儲錢買就知道點解d beggar 長做長有

chinchin啲妝片真係10條有9條一樣
未睇已經估到會係點
次次差唔多嘅妝 次次都set大波浪捲頭
換下其他sponsored products又出條新片
勤力出片都要諗下新idea架
覺得佢最近有啲濫出片feel

平心而論佢下身線條係firm左好多
佢想變到鬼妹咁嘛 個個鬼妹都係咁
腳粗大屎忽好平常 係港女主張筷子腳同扁pat
但佢上身真係 平胸都算 手臂粗得黎又鬆 膊頭又橫 冇得救

先唔論佢fit唔fit
條褲咁高點睇到個肚
仲有邊有人影對比圖用到兩個唔同角度
呢啲先叫transformation

其實講真你睇人地外國行到T台嘅model全部都係firm但瘦加筷子腳就知咩身型著衫正 腳粗大屎怱正我不敢苟同

一舊野咁

唔係話要好瘦先得
佢本身都好高大 唔係高佻纖瘦嗰種 係巨人咁

但佢宜家愈練愈唔好睇 個肚firm左
但個pat平時要 趷個pat出黎先影相 一企直就好平
成日先做abc唔正常戴bra 個胸好似煎蛋咁

佢以前分享jupas讀書心得個陣我覺得佢好靚 又叻 宜家...不了 unfollow埋

Suenn Wong 幾高質，幾真，最新empty片幾好睇！

操兩年先咁 係ig見d鬼妹操半年已經fit過佢，個屎忽完全唔覺有大到，佢成日影相整到好s咁，如果有料洗乜就角度影相

d光射落黎手臂先幼d

Jade,Sue,cty都收到Dior Maria Grazia Chiuri

係咪亂用啲sponsor野 定用啲免沖洗噴霧 記得佢有話過佢有用

仲要佢啲眼影都未blend得開

當 ding ding 都有粉絲
證明香港妹妹仔智商日漸下降

放到1月8

終於比佢恨到做明星

其實跟呢條女做gym睇得出係冇用
佢嘅問題唔係肥瘦或肌肉
而係副骨架比例唔靚

但sue 收到嗰個係最貴嗰個款 （九千幾蚊）

你講中左我果句
拍咁多微電影mv終於恨到有人簽佢
不過有理想都好過班無業遊民r sponsor過日子既

佢做Deep新歌mv女主角已經奇怪 因為英皇淨係用自己人

禁入去睇Jade個post 隻戒指好大下

鷹王.....即係要陪老細架啦喎

但感覺佢以前成日講到拍片係自己興趣乜乜乜 講到尾咪又係為做明星鋪路 一上左岸連片都唔拍 今年全部片都係sponsor片

好明顯

我都睇開佢
同埋佢介紹既野真係好用，跟佢買野好少中伏

唔怪得佢辭咗份full time
全職做beggar啦
兩姊妹拍住上仲好搵

真人皮膚好差
扮清泉 個人整身好勢利

睇得出佢性格唔係易相處又無乜朋友咁
Heyman就幾好

嗰時佢係講左佢唔再拍beauty 片
我諗係已經簽左 所以唔可以再亂拍野？
佢好似一直都想拍戲同做舞台劇
最少感覺上佢都向住自己目標行
我覺得冇其他遊手好閒話自己做全職youtuber 咁討厭

又係你出黎幫佢兜

明明啲廣告都係beauty野 講左唔再拍完淨係唔拍無錢收嘅片 好勢利下

你就咁睇佢幾條片就知佢難相處又冇朋友
定係你識佢真人

條片真係高質？ 你睇下個list over 2/3 係pr送/比錢佢mention

其實如果你接受唔到全職utuber不如唔好睇beauty utuber啦
我又唔覺得全職有咩問題喎，起碼佢唔係乜都話好用，評論都中肯啊
見人全職就屌

做極咪又係歪星
蛋公司有邊個新人真係有人識

如果簽左公司 仲自己接job咩
我上次都係話佢剪片算有心機
唔會啲光搞到啲色都睇唔到 都照出廣告片
又幫佢兜過

又唔係話佢清泉 話佢唔係鳩fing fing 咋喎
比起其他啲香港youtuber 佢啲片係睇得出花過心機
剪接後製唔係求其
又唔係話佢個人好 唔啱聽就係打手

agger 同埋佢會話大牌既野唔好用
又會話非香港買到既野好用
唔覺有咩問題

拍youtube係佢其中一個方法去增加自己人氣
係攪屎棍拍cover show到佢把聲
拍微電影show到做戲
可以話佢好識計 好識鋪路
之前都有人話佢好識包裝自己
他日做左明星唔拍片都唔意外

但我只係講 佢啲片後製有心機 同佢望住自己目標行
而唔係淨係吃喝玩樂 拍收錢拍片hea鳩人就算
呢樣野唔係淨係佢
mandies kwok我都好欣賞呢點 而佢初初拍片係想人識佢個公仔
Beth啲片都好認真同有質素
真心香港啲youtuber 10個入面有幾個 係有目標有要求有質素
如果有值得欣賞既地方 咪講下

spoon 中文係咪有d問題？往年今日～明明Sue岩岩先生

佢係咪語言障礙 英文錯中文都錯

我已經分唔到佢真蠢定搏上位
中文又差英文又差

見到jade話係佢market買滿600蚊可以開一格Dior calendar....乜個calendar唔係人地送俾佢嘅咩，講到咁矜貴

唔怪得之前佢講過啲中學老師個個睇死佢入唔到大學 話佢掛住扮靚唔讀書 佢成日好似唔識組織自己講嘅野咁

你班人唔妹嫌三嫌四啦
作為一個賓妹識中文英文已經妹叻架啦

明明之前神奇女俠條妝片連字幕同講解都無就袋袋平安都話有心 其他果啲收晒錢佢做足啲係應份 做足唔係為左viewer而係為左自己啲sponsor

另外屌賣廣告係因為某程度上當紅嘅youtuber係kol 佢地嘅言論係有影響力 佢地多數未紅前都有好多係真心分享 但做做下就變左為錢賣廣告 咁本身想睇分享嘅viewer就變左佢地上位嘅tools咁

作為viewer覺得自己好似比人賣咁 當初subscribe你唔係為左比你賣廣告 你賣都算但條條都係更甚者仲要扮自購 你宜家多人識左咁我都阻你唔到 我唔會比你水到 但眼見當初覺得幾好嘅分享者宜家去水人 果種反差令人更討厭

同埋佢地成日話收錢但真心分享呢句我真係覺得好反智

利申：唔係淨講tlt

佢好似係特技化妝啲片 唔多解釋
仲會教快鏡 其實係比你睇下咁 都唔係真係教學
唔係兜 我唔記得係咪條條都冇字幕
但我印象中佢係有成段較快 只係隔離加返用左咩產品
要教就唔會唔講解 仲要快鏡
我覺得都係show下比人睇佢扮得似 有藝術細胞

如果大部分片都加字幕算係咁 因為唔係必要得黎 仲要用好多時間 仲要有啲有埋英文 又唔係得廣告先有字幕
太舊既片唔知啦 但佢之前啲片都有晒字幕
台灣啲美妝youtuber 啲字幕好多都係靠粉絲 真係算係咁

新品啲片都講左 廣告sponsor 係照用
分享片 會有心得 都有分析講下
你話係咪全真心 就一定唔係 但至少唔係比錢就瘋狂推
好多youtuber 以前都覺得好睇 上位之後
包括pkj同icu
扮自購好多人都有 又盲推油光叫光澤 等等

人地收成set都做下全試色 仲要隻隻上咀試
做下review 做下first impression
你搵錢都做下樣吖
香港絕大部分所謂youtuber 真係懶到嘔
搵錢又要比唔到質素 比人話就一定係haters 惡意攻擊
有錢就買名牌 做生意 用名氣呃錢
有時間就去玩去旅行去做gym
全職youtuber 出片少過以前 仲要冇進步過

屌南瓜姐張新相做乜撚 係廚房擺晒pose係乜心態

你都可以架

佢都唔係醫院啦

係（醫學美容）診所

仲以為佢講緊自己添！

佢岩岩live話自己唔想咁大個胸 咁大個胸都無用喎

一邊話唔想咁大波 一邊推對波出黎
無用就唔會成日用缽仔糕推出黎啦

件衫d波點變左橢圓形

啲咁口是心非嘅女人真係好撚嘔心
同人就講平胸好呀佢都想呀
自己就美圖獸獸大波幼腰

仲要淨係係個波上面，用放大功能p大個波

giveaway係收錢post～可以順便叫多d人follow fb同ig

即刻唔撚想買

未知唔係做醫院嘅事俾人爆？

佢幅相係舊年影，佢意思應該感慨一年嘅變化好大。所以佢應該要喺往年今日之後做啲分隔

Amika, YSL, Chanel, Givenchy, Giorgio Armani 呢堆blacklist

究竟幾時先可以俾人踢爆係做醫美診所？

我都想講 eli嬸啲片又悶
點都唔會放棄做begger啦 得閒有試用又有禮物收 ..我反而想知佢啲姐妹陸續結婚, 去飲都飲左幾次 , 口水都流埋,想佢男友埋單

咁我覺得佢vlog好睇過beauty既

而家睇又唔覺得jade有左

佢男朋友好斯文有教養把聲好好聽 相反eli比落佢男朋友度又老又無所事事唔翻工仲好煩

呢排spoon成日痴埋去西瓜到又唔知想博咩

有時覺得西瓜好慘 身邊啲人好似為著數先痴埋去 佢就傻更更當人係fd

Spoon又樣衰又冇學識都有廣告拍
今日係jade個市集見到佢
賣二手衫同pr送個d化妝品 應該幾好賺

原來真係有人會去

平時聽早霸王都覺佢成日俾人利用
有D朋友對佢好mean咁
以前D男朋友都對佢好差
不過佢自己都離地到爆同傑傑天生一對
傑傑算唔算蝦毛食到天鵝肉？

講起傑傑 啱啱見到佢電話號碼被pkj喺ig story爆左出黎

個個都痴嗰個咩西瓜？

下？咁賤爆左人電話出黎

岩岩先delete post再重新post過！

pkj死癡爛癡D名人做fd想上位
識多少少名星就係咁tag人慌死人地唔知咁
本身真心fd, bff都唔見得有幾個
睇得出佢有幾難頂 睇見就

某程度覺得茶茶係唔幸福先要日日曬老公放閃
以前佢拍拖基本上唔提男朋友 而家老公幫佢拎住個波都要打篇文
係咪其實想不停post相曬幸福呃自己過得好好 話俾自己聽同一個識咗幾個月嘅人結婚係正確嘅決定

痴埋啲奀星到圍爐

岩岩ig story Jade 個肚真係突突地！！😍
睇返佢比人tag d相 有d顯得仲突

ps。非hater 幾鐘意佢同brandy

西瓜然林奕匡老婆frd
Pkj痴去林奕匡老婆度 因為係pr 同埋男朋友係明星
所以先r到同林奕匡拍片同出玩佢啲畫係mv
死痴爛痴 痴到上年去佢地個聖誕party
佢由細都想靠上上流社會架啦

我都發現 點解會咁既呢？！

我都覺得係
二月幾仲同ex一齊 俾盡當佢三月同老公拍拖 睇返佢ig應該八月頭求婚
佢講過佢老公咁快求婚係因為怕再拖落去會俾人搶走自己
咁on9嘅理由都講得出 佢老公係咪嗰啲毒撚？

佢老公又同佢求婚先搞笑

我想知有冇人真係有收過elaine hau既give away？
識人之前5月中佐，係youtube覆番佢地址。
之後佢話8，9月都未收到，以為係啲shipping太慢。
Ig dm佢係冇反應 然後就沒有然後了

佢好少公開giveaway 結果，成日唔知佢幾時抽，抽中邊個

試過live問佢，佢會skip左唔答，之後係viewer講話中左會私下搵佢

佢送啲野都好名貴 覺得佢唔會唔捨得送，反而係個giveaway 搞太耐自己都唔記得左/懶去郵局寄

佢之前話佢老公驚佢比人搶走wor

果班人算咩上流

我都發現 可能因為佢呢排比人放上連登比人嫌棄

佢終極目標係上流
都要慢慢痴架 痴到明星成功左一大步啦
以前幫佢護航個siu baby影都冇

多謝茶茶提供笑話
真係大笑左

個個都save 係唔save傑傑仲要比哂全部人知

可想而知佢幾咁勢利
傑傑又無名又無利連電話都唔saved低佢
癡西瓜癡癡下識埋佢媽旗下啲星又可以俾佢曬
pkj你真係好嘔心呀

就算結左婚佢要變心既話都無計嫁啦
佢老公真係咁天真？

傑傑唔算係有錢 但屋企唔係冇錢嗰啲
佢唔識人點係電台做到咁耐

如果要cap出黎 正常都會save返先cap
都係想話比人個林奕匡幫佢買野飲啫
但其實係人人有份

Jenn Jenn 宣佈Single

諗返起之前佢啲🐼🎸👨‍⚕️☎️就想打冷震
送上門都唔屌

隔離post有人話佢精神似有問題 真係愈諗愈似

有冇link?

仲有第一個🐨 仲要特登拍條片食零食

邊個驚邊個變心先

之後Spoon都爆左C allstar 釗峰個電話出黎
不過佢好彩del得快

好似spoon埋堆成功啲

幾核突下又冇肉

有冇back up
佢del之前睇唔到

衰在冇back up
估唔到佢會del 明明好有自信po出黎
佢著咗條後面好大個紅色蝴蝶結T back
但無咩美感

西瓜好似幾中意佢

pkj痴火車頭多啲

開頭以為d Barbie公仔
大脾分到勁開

狂林奕匡個個人都有save!

Spoon都叫有電視廣告出下鏡
Pkj收皮啦

pkj咁slutty邊個會想同佢合作 一定比人屌死
再加上佢個形象咁不倫不類可以有咩定位
之前係Instagram 話有人direct碌鳩比佢話覺得好嘔心好唔舒服 又唔見Spoon同其他人收到呢d direct既可

好似係spoon識佢地先

又咁黑仔俾pkj癡到埋去

佢520仲話自己單身
一齊左兩個月就結婚

Cty post個張相真係好on9

你著到咁自己都唔驚喇 仲有咩野好驚丫

係喎！
睇返佢ig 5月20個post話「沒有情人的我 不知道甚麼是520」

pkj雖然好努力埋堆 但睇佢ig差不多全部都係自拍 根本就無朋友

仲要啲相既表情都係嘟起個嘴 似笑非笑咁 對眼好似無靈魂咁

唔露胸既相都唔知有無十張

Cty嗰張相其實想表達啲咩
想睇下佢caption講咩

pumpkin jenn個朵都臭哂啦仲拉埋佢一齊玩啲人真係天真
以佢嘅性格應該係去旅行食好西哂命哂波，佢喺啲咁大日子都唔同啲洋腸呀，所謂好姊妹呀，屋企人過，走去同你班格格不入友玩低能野，搏咩? ...肉撚酸

閃婚

2個月
對大家都未認識得深啦

隔離post有

洗乜認識深
知個男人屋企有錢就得！

其實佢可以點面對老公屋企人
男家人點睇都會懷疑佢為錢嫁

佢咁想生，男家點會唔鍾意

所以咪要番大陸影婚紗相囉
你明啦

咁佢sell到自己咁賢良淑德，識車衫煮飯，又係「醫院護士」，仲要係 處 女 ！依家邊度揾？

頭先睇茶茶之前條影婚紗相嘅片
原來個婚紗相plan係最平嗰個 $6000到
條片7:07 話影相嗰陣係七月份
姐係拍咗一個月拖就決定結婚

1個月
真係埋單

一個月

其實想問點解pumpkin jenn 依家冇再同Elizabeth yeung一齊拍片呢？

Pkj搬屋
好大間
真心葡萄了

會唔會去speed dating 果啲？
一個月真誇張
好難想像

有咩好萄萄

Jenn姐心諗都冇利用價值仲做咩要同你做朋友

拋對波出黎做人咋嘛 絲打試吓

Eli又係咁,beth又係咁, 連當初個個好姊妹(唔記得名)都無埋, 得返個肥婆賓賓同佢做朋友

要一路搵D新朋友 到呢D新朋友頂佢唔順
知佢真面目就搵下一批新朋友
無限輪迴

反而tina同beth幾fd咁

本身睇片覺得 tina 幾靚

早幾日見到真人
個妝加打扮
好似蝗蟲呀嬸

Pumpkin jenn搬屋
佢d好朋友都唔黎幫下手

其實佢真係好撚蠢 咁想識有錢人就好心痴beth啦，起碼容易啲入上流 好過痴火車頭啦
不過可能係jenn姐唔夠班啦

或者可以學ICU咁痴elaine 得閒去美國又食又拎都好呀！

火車頭咁醜樣林奕匡都娶佢 我朋友之前工作上接觸過佢，可以講係佢上司，但請佢返嚟乜都唔做，一日到黑就同人講等住嫁人唔撈，我朋友勁憎佢！

佢醜樣係真，但係林奕匡未紅果陣佢地已經一齊

唔算好樣衰丫
係笑個陣有d奇怪

Pk jenn 似係想入娛圈嗰隻feel, 乜唔係之前有人話佢想選港姐嘛

佢成個人談吐冇咩教養，學識又冇點入上流呀，如果唔係騎馬師就唔會飛起佢啦

娶老婆唔係睇樣既

agger 況且林奕匡都唔係靚仔姐
都係講返pkj算啦 人地又無做啲咩

咁又係，林奕匡都唔係靚仔，可能佢對林奕匡好好

好耐冇睇過spoon
之前唔係話結婚架咩
又分咗手？

下個POST不如改名做召喚撩是鬥非既八婆 大家點睇

後尾有講話係朋友設計套婚紗 佢係試身做model個隻

Show Blocked User - 花師奶

淨係識負評同BLOCK我無用架喎
有無人解釋比我聽林奕匡娶咩老婆關你地咩事
又笑人樣衰又笑人唔做得野

個惡行係咩?
同男朋友分手? 著得性感?

屌之前冇追post就收聲啦

打手黎唔洗理

追左呀 你地咪屌佢做雞 食洋腸囉 仲有咩

睇樓上啦 抄畫抄人呀 文盲

佢有之前比仔飛就周圍唱人又公開人地女朋友個名 又唔反省下係咪自己性格問題 佢咁撚多hater唔係一朝一夕造成嘅 係佢人格真係好有問題先會咁多人憎佢

諗起成班八婆坐係電腦前面做鍵盤戰士
一時屌eli老 襯唔起佢男朋友
唔撚怪得你地咁可憐要係連登屌襯唔起佢男朋友
我係仔都唔撚揀啲心地咁差既女人做女朋友啦
轉個頭又屌elaine淨係識買名牌
慘得過人地買得起又會做善事 唔見你地屌李嘉誠啲仔女大洗
之後又屌jenn著到雞咁 人地點著又關你地咩事
人地行性感STYLE又唔比 人地要全世界包到實一實? 幾時去外國MODEL啲IG屌佢地做雞?
無乜野做又去Jessica ig cap下佢story 一無鬼佬出現就問佢食唔起洋腸呀?
你地係咁撚憎就咪撚follow人ig啦 比view數同follower佢地賺只會令佢地收更多錢接廣告
除左人身攻擊 肥矮柒食洋腸 大家有無啲真係惡行既野拎出黎講下?即係呃viewer個啲呀
有意見不合淨係識block人同屈人做打手 一言堂到 成班八婆圍爐
我最好係做得晒咁多個utuber既打手啦
hana tam口講食素 用animal test既brand就真係惡行啦 其他呢?

你地樓上講緊佢痴人做fd喎 抄畫?
抄畫咪惡行囉 但係前幾頁都係cap緊佢ig話佢做雞喎

我都廢事逐個comments數你地有幾多係事實 幾多係屈鳩人
痴埋堆個啲根本係你地ff
jessica去美國住elaine屋企我真係唔覺有咩問題
定係你地無fd住外國 去旅行次次要book酒店?

Icu係唔止住elaine果度 佢係痴睇nba vip睇演唱會又係vip去ny又係住大酒店大房

你地又知佢無出錢?

上面條友block左佢就算
同佢講都晒氣

仲話等啲妹妹仔fans睇清楚佢地係咩人
啲fans問起係咪又話blk左佢算 講黎都晒氣
上面問你地咁樣人身攻擊為咩又無人答 淨係識blk我

講多句 你地成日話佢痴
其實如果真係fd點會介意
就好似你個fd演唱會有內部飛可以幫你買 你都會叫佢幫手啦
更何況對elaine根本唔算錢 就同我地請fd食餐飯一樣

Elaine好有錢介唔介意同jessica不停佔人便宜係兩回事

你地如果理性既話我無問題 我都同意佢抄畫仆街
但係咩性感健唔健康 露唔露波都唔到你地批評啦
著得性感同識唔識保護自己兩件事黎 外國都好安全咩咪又係大把鬼妹著到佢咁
你講個啲唔係你地開既POST 最後討論既咪又係變返你地

都話佢地真係FD就唔會覺得呢樣係佔人便宜
更何況你地有無證據話JESSICA無份夾錢先?

外國d女仔都無佢著得咁露，著到咁平時係街會瘋狂俾男人撩，你係咪睇得外國ig網紅多咋

希望你黎緊dse通識考得ok啦 無啦啦達張圖出黎唔知你咩意思，之不過冇point冇邏輯既論述都唔會呃到人
佢地作為公眾人物，將自己生活擺到去咁多人會留意既程度，點解唔可以批評？明星名人一樣比人批評（雖然我唔想拎明星黎同kol比），佢地上得位收錢收禮物就已經預左會比公眾評論同監察。pkjenn著得性感但係好核突會比人講，大台頒獎禮有女明星著得肉酸咪一樣比人講，唔存在咩露唔露波唔到人批評 其實佢地不知幾時比人評論，增加曝光率添啦，icu果d相唔係自己擺上ig? 私人生活被講因為係牽涉個人既誠信問題，佢一路推介產品，一路taste差、貪慕虛榮、癡埋明星密密出post博上位，呢度絲打心水清，出面如你咁既妹妹仔信以為真，跟足kol買野大有人在 同學仔，做人要critical d，唔好人地講一套就覺得咩問題都好照單全收。若然你覺得香港kol真係冇問題，建議你睇下台灣歐美不同既youtuber，無論係講片既詳細/認真程度同私生活、個人誠信，到時你就知道點解香港呢批人會咁樣比人狙擊。

其實flavia wong真係好似路人

見到d comment 好好笑
邊位絲打黎
(*遮左個icon 同名費事幫人賺views)

成排都係路人喎

pkj伸脷扮可愛

佢地去呢啲活動，點解會打扮到咁
真係好似路人甲乙丙
好心收得錢去就敬業啲啦
置下裝、襯好哂衫係常識吧
雖然我對仙仙冇乜好感，但我見仙仙去親event都由頭襯到落腳
呢啲先係似樣嘛

Haters gonna hate!

仙仙連喺屋企著家居服都成set襯

呢條rikkolee其實唔係靚
不過唔痴埋啲垃圾度低調啲其實冇事
唔知佢做咩pr做到自己都比人話
而家喺度同垃圾圍埋個焚化爐

Pkj個樣仲老過rikko 好樣衰

仲有明明係佢兩個都好識利用人上位 點解佢可以講翻轉頭 pkj心地好就唔會開開爆ex個女朋友個名啦 仲要講 "Thank you Natalie! And good luck little girl 😘" 哇真係好好心地囉

其實睇翻最出名果班beauty youtuber
tina beth icu angelamiuz elaine minnie jade呢啲全部都幾friend
Mk丁就同suechang/pam班有錢人friend 曾樂彤都有同佢去玩
係得佢兩個喺個圈好似冇乜朋友咁 啲所謂bff又成日換 要靠痴rikko同佢班所謂明星朋友

真係唔知點解flavia都會有人簽 仲要出書
望到佢啲牙都唔開胃

去event仲要著vans

鬼叫Jenn狗眼看人低咩
之前成班人係Vs Media 明明比哂機會你埋堆（就算唔埋堆都叫有其他人識下）又當人想攞你咩着數咁

其實南瓜真人幾高？

互動為大家加油

盲粉定曲線 ?

兩個都鍾意抄人

佢2個愈睇愈似樣

仲好鍾意抄人抄到一樣當自己create

pkj英文真係好好啊 新片將Charlotte Tilbury 讀成Tilbuly

Spoon抄iamkareno好明顯

真係物以類聚

啱啱係ig見到
好過份啊e個人，影到Jenn jenn咁 人地明明好靚㗎嘛

咁都post上ig
得自己叫影得正常
咩心態

好似唔係佢自己ig嚟嫁

估中晒

有無人可以話俾我知點解佢有左呢五個月都仲喪去旅行撘飛機 食魚生尋日仲要影埋食雪糕
我之前仲以為自己估錯 有左係可以撘飛機但好似係懷孕後期？

希望佢地生生性性啦
今年香港youtube都幾多喜事 咁多人結婚生bb

可能醫生話陀得穩既
講真父母想點做 既然佢哋自己都放心唔驚
外人真係無咩位可以入到佢哋

佢之前仲食生蛋
呢味好易感染到BB
生仔真係要考牌先得

就算係都冇所謂啦
反正Pkj 都做過一樣既野
隔離嗰個仲要影到超級柒

三個月之後 其實已經陀得穩

食生蛋 真係無益 就算正常人都應該避免食生蛋既

講咁多野 咪又係奉子成婚

奉子成婚有咩問題 佢哋肯盡返個責任咪得囉 佢哋兩邊屋企人都咁有錢 又唔係養唔起 驚唔識教啫

得罪講句 其實有咩問題

其實作為一個負責任既媽媽
點都會為左個小朋友忍下口
生野 凍野都盡量唔好食
唔好話信唔信呢D野 就算再少既事都要為個細諗
好明顯佢冇

西方價值觀好似無咩野要戒口
利申唔係打手
只係 好似beth咁講 孕婦既心情都好影響到bb

同意
外人冇權judge

我100%替佢地開心！
20歲就結婚生仔
冇話太細個既 每個人第一次做亞媽都係邊做邊學架啦

唔係戒唔戒口問題
係魚生 生蛋同軟雪糕 生既野 呢啲係高危食物
已經唔係用中醫戒口既理論講
呢啲係科學角度講 係有菌同寄生蟲
而且有事上黎直接影響個b 醫生同姑娘都會叫你戒呢啲野
呢啲應該係常識黎真心
中學都有講大肚婆唔應該食軟雪糕

完全正確 正常人都諗到
連蛋糕都要食焗既 有cream果種都唔洗諗 何況魚生
仲話外人冇權judge
除非你地第時一樣唔會戒口先有資格講呢句

真心見到人陀仔食煙都會叫佢食少啲啦
要點做冇人阻到你
只不過講返上面啲絲唔係為話而話
唔戒口唔係一定有事 只係呢啲高危食物避下冇壞
比其他睇到既人都知道呢啲野大肚唔好食
唔好覺得食少少冇所謂 唔通有事先後悔咩

你真心為一個bb好你咪去人地ig度講囉
係度齋talk你覺得有用？

呢樣同意 之前見到beth因為d人既留言唔開心 已經覺得d人on9

呢樣真 我諗無人比佢地更緊張自己個仔女嘅

但brandy係個死煙剷 身邊既朋友全部都係食煙既

咁食煙又唔代表佢會係bb/孕婦面前食既
真心唔係打手
只係覺得好似好多人都當左Jade brandy係咩壞事都會做盡既人…真心唔通佢哋會想個bb生出黎有問題咩…

即係咁 我就覺得人地點陀佢個B 戒唔戒口 少唔少煙 都係佢地既事！就算係自己朋友提醒完 人地唔理你吹佢唔脹～

真係有左

只係講返中醫戒口 同上面絲打提出大肚唔應該食生野
係兩回事
啲絲指出佢有咩唔應該做又唔得
又唔係人身攻擊 又唔係講是非

絲打們真係無估錯

但唔明點解佢認完大肚下一張post既圖又要p到冇大肚咁

係咪on9
E同J差咁遠點都唔係打錯字掛

茶茶條2017回顧話「被最信任嘅男朋友離棄」
然後再認識現任

弱智人士…

茶茶唔係成日提住係佢飛人先架咩

Yaki都幫趁

佢啲賣啲古著 得一件 件件著上身
仲有泳衣

唔好助養佢去旅行啦

第二個還好 第三個

汪阿姐.jpg

仲要放晒水先嚟用 實有泡

chinchin化到好似表哥

個個對眼都分得好開好怪

jennifer個張都好奇怪…

Spoon對眼化到好似豆豉咁細

本身個樣問題

Spoon好似表哥

其實Spoon果張可以cut淨個嘴

個嘴係特登唔合埋？

其實啲妝化得幾靚 只係有啲youtuber個樣本身唔靚

啱 其實啲妝化得幾靚 只係本身佢唔靚

jennifer...

睇到好辛苦
啲PR搵埋啲上唔到大場既黎影相
佢地樣好似細路女拎左啊媽啲化妝品黎玩咁
妝係無問題.. 但似乎pr搵個班人無人carry到

隔離post講導演夫人真係笑死我

其實佢個樣同魚嬸有得揮
人又假又偽善 成日抽水駁上位
學人做Vegan又要偽善一餐
養貓又要話俾全世界聽自己幾有愛心
仲要借D二出埋書
真係咁大愛就唔好再化妝收咁多化妝品護膚品啦
好唔天然又大把用動物做測試嫁
齋用水洗面啦 唔好再污染地球喇
仲有唔好成日借ToNick上位呀靠自己啦

都唔明點解咁大個brand都搵YouTuber嚟賣廣告

呢啲真係要五官比例靚先掂 仲要冇得左遮右避
啲缺點放大晒

Dior 成個袋咁送俾啲beggar?

真心想知香港有幾多個youtuber五官比例真係靚？
PR點解要搵佢地化呢D妝咁倒米
俾錢搵d出名少少既model好過啦

未撚訓醒？

我有冇睇錯 dior呢排係咁送袋俾班beggar

dior真係傻撚左
點解要做cheap自己個brand

Youtuber黎講最中意睇肥蛙同佢妹 好撚戇尻好好笑

yes 講到明係想宣傳自己隻青蛙公仔 幾欣賞佢堅持
雖然唔知堅持得幾耐 睇佢啲片輕輕鬆鬆幾好睇

咁我覺得幫自己賣廣告都ok既 隻野又真係幾cute
希望佢唔好變質啦

佢有廣告片無利申姐....
有睇過佢執喼個條片就知

係咩⋯我都唔係成日追 其實
係有時睇下佢啲旅行片咁

我都有睇啊妹
啊妹都好睇過beggars

幾年前係高登因為痴線西俾人ban7咗幾次之後都冇上高登

好多啲beggar 本身冇咩名牌 到宜家係咁買
就知佢地幾肥
Dior仲要送埋袋 痴撚線
闊太一年幫襯咁多 都唔會就咁送個袋比佢啦
紅既明星歌手都算啦 送比beggar 做咩撚野？

真心想問 佢唔係寫晒啲野係邊買之類咩？
定指Expedia ？
佢話fb同公眾ig會有廣告 但我冇睇過
所以冇留意 但佢啲剪係剪得幾有心機

唔知算唔算old news
我見到有個叫陳怡嘅youtuber去左catgirl介紹嗰間泰國任食邊爐中伏 仲要食到食物中毒

Dior 做cheap 晒自己個brand

catgirl食泰邊爐嗰條片不停讚 不停話好好食 但又話無賣廣告 佢平時啲片都唔會咁

Shu Uemura 係咪特登搵班素人去襯托翻d beggar
原本覺得d youtuber 俾人化得好核突/本身根本唔靚 ,
睇完個tag 裡面d 人 ,
即刻覺得上班d youtuber 都唔算太醜

最好笑係下面依個叫自己model

其實係咪自己去 定係shu真係邀請呢啲人去

小a個樣點解好似好怪咁

咁岩碌到先知原來佢得2萬幾followers

佢一早就應該收皮啦
都無定位，啲片又悶

由一開頭睇覺得呢個女仔拍片幾得意
到依家佢拍d垃圾片都upload
都唔明呢個女仔想點
年紀唔細 學歷唔差
如果當youtuber係份工 佢又做唔黎
又唔似tlt個d咁有目標有方向
日日淨係去玩去旅行 唔知想點

有寫不過唔誠實，明明係合作片扮自購
只可以話我都曾經信錯佢

應該係品牌寄貨比佢試用，佢試完覺得好用再自購，而唔係比錢佢拍片，佢條片下面都有講到係試用再自購。我朋友係品牌pr,佢有問過我某產品搵邊個youtuber好手，我提議咗肥蛙同另一youtuber比佢，另一youtuber 好快已經有相同片喺ig share,但肥蛙到而家都唔見有。我朋友個品牌好多youtuber都有收錢拍片的，eg jm pumpkin jen tlt etc.所以我到而家都好欣賞肥蛙嘅堅持。

Spoon 隻眼分到好開 好7

邊件產品係廣告？

都係pr朋友同我講
佢話個條片係比錢拍
我都唔想相信哩件事
但我更討厭講一套做一套既人

其實啲pr俾錢佢地有無話一定要講品牌好野？
如果有，d begger真係好難俾中肯意見架喎

有d收貨收錢之後個post言語間會話係自己買
： 做pr 但唔係化妝品

但佢開live話之前拍自拍神器啲缺點
麵有講唔鐘意啲公司唔比講唔好既野
講緊係乾肌用太乾都唔得
之後佢都話唔好既唔會接
段live仲留左底

其實你咁講又無證據又講唔到邊條片
利申覺得佢啲片幾好睇又有堅持幾欣賞佢 佢ig都分一個賣廣告一個私人

ICU個妝化到咁阿婆

超橫超大份

係爆就講清楚啲啦
邊條片邊件產品係佢收錢冇利申
講啲唔講啲 叫人點信你

唔係佢fans 不過通常品牌贊助片都唔會淨係叫一個youtuber賣廣告 實有其他人一齊賣 對照下就知邊個講大話扮自購

會唔會比錢佢影相show下咋
佢有公司一條廣告最少兩萬
Show得一件產品一分鐘
好似幫主咁rimmel比錢段片 扮戴啲咩去外國
好多野都要係rimmel 同特別明顯講得仔細同好
通常呢啲比左錢既片就算提其他牌子 都唔可以讚

佢實牙實齒話唔係賣廣告
真係唔知信唔信

我都有睇哩段live

講多少少
Beauty類既，同期有hey man , jennifa空姐妝都有出現，佢有標試用同回購
大家參詳下，講太多下次無料聽架啦

講多一句，其實做youtuber 佢真係做得幾好
睇完live係會覺得好欣賞佢
所以我都希望佢唔好再呃觀眾

信唔信件事可以根據我講既野去搵片睇
到底有無哩件事
我只能說我並唔係hater亦唔講大話
係一個失望的觀眾而已

曼秀雷頓個隻面膜？個面膜好多人都有提到
但佢試完再自購茶樹個款
再係片只係介紹茶樹個款 有咩問題？

如果係講呢個mask 岩岩睇完條片
下面info box有寫係PR試用 但無寫係咪人地有比錢佢mention
同埋條片都唔係話特別講得多呢款mask 我見佢fancl都有仔細講用法

5)mentholatum botanical facial mask
*玫瑰果 茶樹 廠商試用各一
*用後回購茶樹 $54 "萬寧"

比人包左 好似係

真嫁？

八成似係 就算做youtuber 都冇可能咁快搬屋 仲要望海#O

租姐我估 閒閒地拍條廣告都幾皮落袋啦

租都要錢 有錢到去住望海屋企

最多咪兩三皮租，一個廣告都唔止啦

仲要post相都有錢
之前仲拍廣告

勤力d拍多2條片
Post多2張相
山頂都租到啦

做youtube8真好

我覺得做youtuber仲好過做明星
收的試用野同明星一樣
而家連名牌手袋都有
明星都話驚會唔紅呀
但我無聽過有邊個紅的youtuber，突然人氣下滑
就算view數跌左，但PR都繼續送

諗起某youtuber自己幫自己搞Fans Club 真係笑大人個口！

暗星

咩勞

係囉，明星有時又要俾經理人抽佣，拍劇個d又捱夜。。。begger就咁post下相，執靚個ig就得

tinawong次次ig story收到product都會話「我陣間swatch比大家睇下丫」
有邊次真係做到？
睇佢收到shu個幾十份禮物，粉底唇膏眉筆眼影眼線筆全部都唔開蓋人睇，都估到佢好快就會sell出去
同埋好Q憎佢語氣，「好靚呀！係有我個名架！」好似細路女喺度曬命咁

諗下自己做youtuber有人送禮要點做，人地明明送product你試，你賣廣告都算，自己獨吞再sell返出去，中間食水勁深，呢個行為cheap到痺，呢樣嘢同cty不相伯仲

同spoon一樣 up上story個陣會話 下次會係youtube同大家講下用後感 但永遠都只會係廣告片

每次見到佢啲story個頂有好多細細格既時候都會直接skip走 因為一睇就知係一連串廣告

小影真係好撚柒
睇佢ig 好似凈係識white theme 同以呃like 為目標咁
有冇咁撚幼稚 雖然個個iger 都係呃緊like
但係人地唔會講到出口話我要like 呀咁㗎嘛
仲有上次有條片好少view 佢又喺度話今條片最少view 呀乜乜柒柒
屌 好睇自然有人睇 冇view 咪即係唔撚好睇囉
仲要咁少follower 咁少view 數都學人做全職
好撚不切實際同唔知醜
如果佢睇緊呢個post 好想同佢講
佢d 片成日剪埋周星馳d 片落去 係咪以為自己好搞笑? 實際上好有柒味好尷尬呀

佢都全職？
佢成日剪周星馳啲片落去唔會覺得佢特別啲囉

邊個黎？

係呀佢懶係雄心壯志咁quit 咗份工lu
人地做全職嗰d 一係本身有錢 一係結婚生仔 一係好紅本身好多廣告
佢乜撚都唔係學人全職

極度懷疑茶茶新個條片係canon selphy既廣告
但佢冇利申

個次剪頭髮見到佢呀 本身都唔知係佢 係見到啲頭髮染到鬼五馬六先望一望.....沒氣質mk一個

一條條相掛喺到真係唔識欣賞
又話唔公開老公個樣 而家又陰啲陰啲show哂出黎

好明顯
仲有人話佢似唐詩詠 咪玩啦

應該係啦 有其他手作youtuber 都有用話係合作片

我覺得小影d片都有心機edit既 但佢成日整到白到發光乜都睇唔到
同埋記得佢第一次賣廣告又係無利申
仲以為係真心分享 畢竟無諗過佢都賣廣告
而家見佢痴埋魚嬸咩勞果d度
同埋一路睇佢以為佢真係白
但真人係普通黃皮膚咁 唔怪得平時所有野d色較到反光

見絲打講 睇咗佢一條片 算真係edit得有心機

係呀 幾多特效 呢樣係真係有心既
佢同肥蛙啲片都好有心機edit

前一兩年抽中giveaway同佢交收，啲皮膚差到一個點

所以依家啲giveaway 都係郵寄

唔係掛 佢d片勁白滑架wor
可唔可以講下點差?同埋佢有冇化妝?

唔L係掛

個時佢冇化妝應該
好似爛面咁 唔係白滑架
個時諗緊佢係咪試啲PR送比佢啲野試到咁

啲明星代言接一個就唔可以接其他
就算收禮就唔可以post 齋收禮就冇問題
但beggar 拍撚完廣告（上電視 地鐵個啲）
轉個頭又接第二個 賺第二個

[member] tina係Carousell 舊貨當新貨賣

好耐之前係佢到睇中左件衫 諗住平平地都ok 出左價但一路都無回覆

咁件衫賣$150 又話包平郵

之後佢終於覆我 話要+$10運費 我諗住都無所謂反正都算平 但張相影得好矇 想睇清楚啲 佢竟然答我全新

明明寫住90% new你都答我全新 我唔係介意佢舊 但你明知係舊既仲要答我全新末著過 話包郵但又要我比多十蚊 平時都賺唔少啦 連百零蚊都要呃 有無搞錯

好慘呀絲打你
不如唔好買啦

屌做乜仲要比佢賺

最重要係 根本唔靚

唔知點解對babygirlo幾有好感
覺得佢好似都幾true

到底個南瓜對波有幾大
以前都唔覺咁大
而家張張相都露晒對波咁

佢同南瓜新片度有個口音作狀到 ‘like我gork得kur係一個好friendly嘅person lor’
啲表情同動靜係小小true過南瓜嘅

點解純茶手作都比你地狙擊 我追下post先 想知佢d花生

屌原來係vs請南瓜去睇show 憑乜

憑佢唔洗著面衫掛
普通人出街著到vs行show 咁

可能係之前扮vs model條片 同埋今次喺上海搞所以佢地搵翻少少中國/香港嘅網紅去睇...

VS自從進軍大陸之後越嚟越冇睇頭，啲model down哂grade，仲改埋個名叫維密，pumpkinjenn話自己好低調，其實佢已經影咗好多次果件印住shanghai嘅浴袍，而家咪又係拍片講比人知

其實係點樣揀人去活動
見到chinchin jennifa tina有得去shuuemura仲有得收咁多禮物
但pkjenn icu dingding個d好似無份咁嘅

我估應該有收但冇去event同廣告
平時送得既 應該會繼續送

土豪Sue

真係好娘

而家丁丁d相同caption轉哂style，好似好有偶像包袱，明明以前癲癲地咪幾討好

小學雞式晒命
低質到咁 好心佢好似其他人咁講句thanks算啦

其實佢都係講左其他beggar心入面嘅說話

catie係微博叫人推薦佢買淘寶既"國貨彩妝"
即刻係ptt比人鬧到死
呢條友為左賺views討好大陸真係走火入魔左

求link

[url][閒聊] (轉自dcard）catie的微博

佢d片好無觀賞價值
技巧差，化眼畫眉到而家都係冇進步過，然後又話自己咩面型唔對稱，眉骨點點點，勁多理由
如果連化妝都咁差，點測試啲彩妝產品？點有說服力呀
又成日自打嘴巴
水龍頭事件，zara事件嗰陣已經好冇好感，國貨事件前已經unsubscribed

係dcard追catie post先發現
原來佢之前有段片講強國大媽比大陸人杯
跟住佢解釋話係好似俄羅斯戰鬥民族咁既比喻
真係好撚on9
係咪當全世界都係智障
想賺奶粉錢都唔好咁肉酸

睇完ptt仲有單字幕事件
但睇完都品係好明

同埋乜查理同佢依家唔fd喇？

好想睇下佢今次會點兜
以前幾鍾意睇佢

你打catie ptt/黑歷史 之類會有更多

我依家都麻麻地佢
一黎覺得佢變質
二黎成日覺得佢講野表情語氣好誇張

其實睇完係最睇唔起佢兩邊走 兩個嘴臉 對人講人話 對鬼講鬼話 再諗起佢平時個不屑嘴臉係真係幾反感

好撚on9 真係潛水唔解釋好過啦
強國中國人都知呢個字咩事啦
佢想兩邊撈學下人陳佩佩果d公關

Yaki 16歲就開始整
依家太多紋身又乜環物環 不了！

Catie回應左喇 記得睇埋啲留言同佢點覆

人地豪得起你吹咩
佢生仔都係住養和私家房 埋單過20-30萬 唔通又同你講

其實你一開始唔提國貨咪得
明知係敏感又話自己唔會牽涉政治
正正係你國貨兩隻字牽涉政治
之前好似youtuber小米喺條片講出國 其實係去北京
都已經比大陸人鬧
不過小米醒 無回應 由得D人鬧 鬧鬧下咪無左件事
你CATIE又要回應又想要兩家茶飯
最後一定兩頭唔到岸

同埋佢eq都幾低
有咩就即刻反擊先
又話要del晒haters d conment同埋block晒佢地
跟本佢就係只接受好既comment
雖然個Facebook page係佢 可以決定點樣管理
口講話道歉 但又不斷反擊
佢都幾自我中心

無回應就最好 出國咪出國 係事實
Catie要做兩頭蛇先比人鬧

佢點都唔肯承認
佢自己修飾左字眼已經係政治一部分
台灣大陸既野我wfc
但睇唔過眼佢呢種兩邊討好既姿態

以前好中意佢
而家好鬼憎佢
佢真係好假

我都係
對佢好失望
依家台灣大陸都應該唔鍾意佢

MAC支粉底賣行哂廣告
dingding同pkj 小花仲要話自己一直有用開

Pkj條測試片 叫雪姨講兩句讚下做下媒 講幾次冇補過妝就叫做測試

暗星啲皮膚咁核突仲測試粉底
用完之後個樣污糟到 幫mac倒米
好撚心唔好再拍beauty啦
拍左幾年都無進步無誠意
一直有用開但無認證last唔last得耐
即係平時化完妝完全唔會睇樣野有無用
再吹大啲吖屌你 為左賺錢乜鳩都up得出

發現曾樂彤個ex有新歡
仲瘋狂po相
然後有人酸到unfollow左

有錢收咪話平時有用開
咁多年 佢以前啲片都冇出現過mac
係宜家有禮物收有錢先post相

佢個歡都唔新㗎啦喎
unfollow ex又點

唔小心負皮左

以前有錢有痘無錢無痘
而家有錢有用開無錢放埋一二邊
支持花姐毋忘初衷始終如一

佢ex Ig係咩

冇睇開佢, 岩岩搵黎睇
真係好柒, 成個人都有陣柒味...
點解恆仔頂得佢順架

覺得金鈴做緊beggar求pr送switch

佢唔係有個有錢男友咩

散左好耐啦

茶茶最近幾條片瘋狂老公前老公後

我男人

成日睇住d begger 講「如果你d皮膚同我一樣咁咁咁 你可以用乜乜乜～」
心諗我係同你係一樣皮膚乜乜乜 但你個set野係PR一車車咁送 我地要真金白銀一支支咁買黎用 仲要助養埋你！真心唔想再買⋯
各品牌PR 送啦送啦～越送越無人買 搞到品牌cheap哂臭哂 ［1999 sor ］

eli被求婚, 接住落

最近咁多beggar大肚同結婚

Eli又結婚

恨嫁恨到出哂面 終於比eli嬸恨到

唔知好姐妹Jenn Jenn有冇份做姐妹呢

做下樣循例都會搵掛

仲要馬上話自己未定big day，又問有無介紹，真係好興奮

個個都上到岸，丁丁先廿歲又痴到有錢朋友識人唔難
智恩咁social送上門都無人要又無朋友

睇佢d片覺得佢成個人都好寒酸

佢最後R人免費帶佢入迪士尼同比員工discount

咁佢就醒少少啦
eli同beth 唔係靚 不過勝在有學歷 有家底 係可以帶出嚟見人唔失禮嗰種
唔會行出嚟拋晒胸好唔潔身自愛咁
你估男人唔識分邊d 用嚟娶邊d 用嚟屌咩
想釣金龜拋對波出嚟冇用架

佢個雞格真係難啲有男人會想娶 其他人恨仔都唔會好似佢咁拋頭露面 下下自動獻身啦

所以教養氣質呢啲野唔係買兩個Gucci袋就培養到

貪錢港女樣

真心唔明佢老公點梗得落

之前條片明明show咗老公樣
係就大大方方show出黎啦

成日覺佢個格同蝦蝦好似
窮酸扮上菜
港女扮女神

識咗一個月就結婚
一定係真愛

btw之前茶茶話去完深圳影婚紗相 之後會去歐洲影
跟住前排出post話又係深圳到影咗輯歐美風嘅婚紗相 慳返筆喎
老公唔係好有錢架咩

平時啲人曬下命我都覺得冇咩問題
但唔知點解覺得佢曬命特別反感

其實自己結婚興奮有咩問題？

梁西童咁樣衰都搵佢做化妝品kol啲pr係咪盲撚左 睇得佢嘅9成都係男人/睇佢對波 你搵佢sell化妝嘢有咩用

陰公豬 真係上錯賊船
原來真係好似上面絲打講，老公係失匙夾萬
不過可能係老爺奶奶閘水喉啦
真愛嘛

想問下之前有個住外國嘅有錢𡃁妹
話自己中文好差所以用英文拍片
果個youtuber叫咩名
幾個post前睇過一次唔記得左

Barbie shong？

同意
利申 小學同學

係 唔該

點止d片 佢ig d相 十張有九張都要提一提佢老公
其實我欣賞佢有一對巧手
但係真係幾煩

覺唔覺得粒石好假咁

我覺得又唔洗咁激動住
其實而家大把ig相過200likes既妹妹仔都做得化妝品kol啦
梁西童比起班靚妹都叫做多d人follow，而且呢件又唔係第一日既事黎
利申 大學同學

普普通通做手工都還好 拎佢老公出嚟真係唔知想點

定佢想話比佢ex知佢上隻岸

點解粒石唔閃架呢

定係想整個慳家形象比老爺奶奶睇

真石唔係比假石冇咁閃架咩

算把啦 佢呢挺女人唔會在意內在 剩係想比人睇自己表面幾風光㗎咋

慳家都唔慳自己婚禮啦
佢老公有本事既
一句話自己俾錢，點會冇say
而且如果佢老公有料，一早係幫屋企手打理生意，有自己人脈
點都唔會做到咁寒酸

佢買DW比佢老公
佢老公呢？好似送粒糖已經要ig曬命

根本係冇安全感既人先會成日曬命

佢平時做手工係幾好睇 但係佢連妝片都拍埋真心唔知佢想點 化完等如無化

係呀，定位錯哂
好似好急住做begger

人地要r盡所有嘢扮靚自己同個婚禮架

係喎，唔怪得
為左個婚禮r到咁盡
以前都唔係咁。。。
真係服得佢好緊要

Jenn Jenn開Live話Eli同佢仲係朋友 出街無影相拍片話俾痴線西知就當佢地無再聯絡 同埋佢一定會出席Eli 婚禮！至於有冇得做姐妹就要等Eli決定

開埋口真係比佢做又唔係唔比佢做又唔係
做姊妹梗係想搵真fd 啦 eli 騎虎難下

我驚佢搵pkj 做姊妹會失禮eli同佢老公
Mandy 同 醫生呢啲正常好多
起碼真fd又唔會搶新娘風頭

今次eli慘啦

仲記得之前有人話佢連阿哥婚禮都要著白色裙搶風頭
Eli唔搵佢做姊妹都合理呀 一陣又掛住姣人地d仔

真石D色係好閃
利申 無留意係咪假石

你話佢有教化妝都話講得通
依條女究竟憑咩

點解練完都無shape

ICU次次練親都係屎忽 上身邊會有shape

佢果晚仲要換幾套衫

佢啲手作片其實幾正正常常 畫畫又幾靚 係有對巧手嘅
但睇佢整planner啲片 又亂啲字又唔好睇 仲要寫簡體

佢以前介紹下手作咪好 做咩冇啦啦搞到自己成個begger咁

歲月不饒人
幫主花自從肥左又剪左短髮
師奶左勁多
佢係咪內分泌失調？
以前成日有睇
而家有少少覺得好晞噓

拍左拖上左岸係咁

佢唔單止肥
塊臉仲要好腫 咩事

睇佢啲片語氣正正常常
但覆留言串到
加上做醫美扮醫院護士話解答護士問題
又成日r discount
你講到你老公咁有錢 又做"護士"
點解仲要出黎r

覺得佢想話俾全世界知佢好幸福
但總係要提下個ex 講下以前幾慘
就知佢擺明想俾ex睇到

Planner 手帳片實在有太多 utuber 整得好過佢

佢好似話佢飲酒就腫
我諗飲食關係掛
早兩年見過真人塊面眼袋啲位都鬆鬆地咁
啲老態開始現

倒米

Beth終於生咗
唔知點解開心埋一份

佢右手擠出嚟舊肉
點睇都唔似肌肉

隻手一d都唔firm

終於見到麥樂雞啦

真係自己都開心埋一份
好幸福呀Beth

我都覺得好感動 唔知點解

有人話Elaine 唔係真係咁勁讀Harvard 喎

即係HKU同HKU SPACE既分別？

話說dingding最近係咁sell佢個frd係葵廣間雲石蛋糕店 我之前食過
酒店價錢但用料極cheap得個樣 牛油香又無 話流心又唔流心 超級甜
但其實我係咩都覺得好食果啲人黎 仲等成廿分鐘先等到 但係果陣其實係得一兩客 有人連等落單都無等到走左 因為個老闆娘同員工企晒係裹面
我心諗好心咪幫佢sell啦 未試過去食野會喇唔滿意

dingding話連佢唔食甜嘢人都覺得唔係好甜

去睇下啲foodie點講就知

終於麥樂雞出場！

係咪即係hkuspace d fd?

搵pkj做姊妹真係會驚影衰自己個婚禮
講野無內涵 一味抛個胸出黎 好失禮

好大舊

同麥樂雞同一日生日 唔知點解勁開心

生日快樂

佢地一家三口幅相好有愛呀

呢條蝗蟲鄭金鈴幾時收皮

人地冇咗有錢男友所以咩都要r

唔出奇啦harvard咁難入佢之前有話過自己大學都要出面搵補習喎 仲要成千蚊一個鐘定唔知一堂

仲有好奇一問佢過左east coast咁佢啲狗仔點？

Eli一結婚 pkj真係約人po埋story 仲唔係想r姊妹做？

ig shop都有burts bee同revlon sponsor 咩世界

Revlon執柒左佢啦

即刻po相

hi jennjenn
仲有siubaby呢

乜人都派
好似係街邊派贈品咁
知喇 知你個brand夠cheap喇

Sponsor邊間？

我見到jade佢哋呢家連bb 野都有得免費收

一蚊都唔使供養個b入大學絕對不是夢

但起碼人地收完試用會做giveaway d beggar 收埋埋一大堆攞去賣

follow左k12.1都幾耐下，覺得佢幾有heart
好似本身都係有錢女

幾靚女喎

佢隻眼分得好開喎

有心嘅 不過食水都幾深

Eli唔好中計呀！

其實同南瓜jenn幾似樣

請佢做姊妹真倒米
肯定仲會被男家親戚誤會大家一擔擔
雖然對eli冇乜好感
但至少都有少少氣質既

我反而覺得有啲似小A辣
啲brand依家咁鍾意周街送嘢 送俾啲真係會寫下review嘅都好過送俾啲日日淨係識post story

我覺得有啲似pkj同萍嬸

真人好白好瘦
不過應該係都係有錢女

屌mon post唔好mon得咁肉酸啦

好撚假一係成年唔搵人一係刷晒鞋咁

個tlt真係受雞記熱捧
羊生仲搭埋佢膊頭影相

哇佢d 偽abc英文
讀國際小學d小朋友都講唔出啦下話
Grammar 冇錯但聽落好un耳

Jade叫自己個女做司華力腸

囡囡黎架咩？
我以為係囝

呢個唔係譚杏藍喎

都係名姐是但啦 大個咪食司華力腸

應該係希望個囡大個食

其實認真問, jade有左仲去日本, 點解可以一d都唔驚, 唔怕幅射ga咩

??

好奇怪嘅乳名

芊芊家姐捉奸在床
仲影底男友同條女訓左係床既相上ig story
睇到都鄧佢傷心

好慘

睇咗了

本身已經覺得佢家姐條仔個樣麻麻
女朋友都幾靚仲要偷食

真係好仆街 記得之前佢仲好開心同男友復合
話要兩個人好好一齊 唉

岩岩見到 以為係假

條女本身都唔好得去邊

條仔個樣都似會偷食，未玩夠咁

我以為個女仔係佢 諗住係講緊笑

More

岩岩del曬d story啦

之前咪比人圖文並茂話佢貪錢又收兵又一腳踏幾腳，佢有排刪咗ig潛水架

食唔切花生添 del 曬story

閂ig個排唔係因為黑男單野咋咩

不用擔心，花生一大包

痴撚線...佢條仔傻撚左? 明知條女有鎖匙都夠膽帶人入黎?

可能係酒店開房

縫到咁都夠膽死賣
條邊一忽忽咁

有無link

就咁睇圖似係屋企, 但係條仔真係好賤.....

但咁都仲可以擺上ig story

又會瞓定定俾佢影

我都覺得似係屋企。不過個女仔就咁遮住樣。都有少少似yanyan

之前嗰個空姐kayan捉到條仔同周柏文個ex一齊都放晒上網

買嗰個都on 9
好難想像真係會有人買

心情懷

suenn同heyman夾份開網店 東大門批發攞貨賣百幾二百蚊一件 未去過韓國 東大門係咪都係咁上下價

My babys

媽 好柒呀

睇埋ohkoreabeauty
就知係咁上下

遲啲睇下有無mon post改返先

仲成日吹自己喺美國讀過書

好慘呀，啲靚女人好似成日都遇到仆街

上面啲絲話芊芊家姐唔好得去邊
可能佢之前都係捉到ex偷食冷戰先話自己單身姐

圖呢屌你

黑男個期張欣欣自己有講係分開左 當時係單身
後尾過左個幾月先復合
我仲記得個時黑男段片出左 去張欣欣IG睇
真係DEL晒個男仔D相

韓國D衫真心唔平 同埋食水都一定唔少架啦
又要飛過去

片

Ohkoreabeauty食水好深

之前都會睇下佢live講新貨
但最近覺得變左

但都算係有真心分享既

無留意開雪姨都係岩岩睇mmm先望下佢ig
覺得佢個樣都幾偽娘feel
同埋點解mmm會同南瓜fd嫁 會去南瓜新屋參觀

雪姨好似同個個都friend
ding ding 小花 南瓜 mm

同金ling都friend

講佢創業點成功

覺得佢好似周圍痴咁 痴完dingding多左人識 又r其他人
唔知點解覺得佢好造作 講野把聲同語氣

金ling ig個入面email好似係雪姨個email
唔知係咪幫佢接job

就咁上面第一張相個表情都好作狀唔知想點

好似達哥 棚牙整完都咁哨
之前有絲打爆料
話佢屋企開pr公司。所以同個個都有計傾

雪姨好老 個妝似批檔

雪姨唔係做經理人 ？
個個熟都合理

只係得幾張相

YSL係咪癲咗 連之前罵男朋友無叫佢起身嗰mk妹都送 啲色越出越無分別 包裝又越出越土豪

邊位呀？
原來ysl既消費對象係mk妹

乜撚嘢呀

好想知捉姦在床個床上女仔係邊個

係咪想激到ysl翻生 mk妹都送 咩人先會follow啊

ysl啲唇膏得個包裝 雜牌都好用過佢

ICU有冇咁鍾意洋腸～近排ig story 都係影洋腸！

屌我發誓呢世都唔買垃圾ysl任何產品

早幾年覺得ysl的包裝都幾靚
但而家真係不了
個金色包裝成陣土豪味
岩晒d蝗同MK妹

成個story就係不停9叫wow wow wow

成日講自己幾咁健康 做好多gym 食幾多carbs
下下夜蒲飲酒 睇唔到有幾健康

佢由乖乖女變到而家咁 已經unfollow左好耐

成個ig 90%嘅post都係廣告fol黎做乜

講真weekend同朋友出去開心下都冇乜問題
但佢比人感覺佢好刻意想比人知佢同外國人玩
一飲酒/去蒲就不停spam ig stories驚死冇人知佢好多節目咁

pkjenn唔知會唔會好葡萄呢

佢好多同班洋腸嘅ig stories 都係淨係識咁叫，仲有無第二句呀

佢去睇啲show都係咁
係咁enjoy 就唔會又ig live 又sc 係度鳩叫
好想話人知我既生活好精彩 好abc

送俾kol都算 送俾條mk妹做乜7

我覺得似係

食水真係好深，但都有一班人買

茶茶出新片 前面都幾好睇 之後佢拎啲戒指出嚟 都接受到 到佢拎條頸鏈出嚟真係屌咗聲

真係睇住佢變 有需要咁樣生活證明自己多姿多彩咩
仲要好proud of自己先好笑

佢依家十個有十一個psot都係收廣告費先出～片好似又無乜再拍⋯咁頹廢既生活真係好咩？！

明明之前仲讀緊CU個陣 仲講到自己好值極話想R做marketing / PR方面既工作～但佢依家日日既生活就咁鳩hea!

我仲記得個陣好清純既佢話屋企人唔知佢拍youtube～依家下下廣告片禁黎睇都廢事！

佢張新相又貢起個屎忽

唔賣多啲廣告邊有錢結婚啊

佢地成日講到自己做全職blogger唔係咁易 要諗d相嘅caption係咩
但明明pr都會提供埋要介紹d咩/產品有咩特點

仲未結咩

唔係呀 佢又拎佢同佢老公條頸鏈話刻咗紀念日上去

佢啲網購飾物好核突啊

覺得佢呢個網購似係廣告
好hardsell

佢有少少蝗味

佢ig幅紅色婚紗相真係好大陸feel

我覺得佢勁刻意做緊一個唔係真正嘅自己
咁樣做偽abc其實都幾辛苦

屌 原來真係廣告 但係佢sell隻戒指好似踩緊佢咁 話佢唔係真鑽 又話都夠閃 趕客

ICU 你都有mon post呀！

睇下佢右手緊哂就知佢要幾用力縮肚同谷肌肉。但谷極都睇唔到啲腹肌，睇得出只係閉氣縮肚嘅腹。

Btw 個心口咁立體嘅扮咩吖係人都知你飛機場上兩口釘

佢一向都係扮真情流露 話自己有果句講果句唔怕得罪喎

你睇佢覆留言串串貢咁，就知佢不嬲都唔怕得罪人

有無人知金鈴ig story話邊個抄佢啲片？

Cty做善事定做show呀
平時又唔見佢喺香港做善事
依家走去幫非洲兒童

做show
路過打卡

非洲做好避孕教育先係幫助兒童最好既方法囉
生出黎等全世界捐錢 全世界助養
香港都有好多真正需要幫助既人 需要關注既社會事 好似從來無見cty出過聲

人地一日未夠就有122k views 係嬲d既
利申 唔識抄佢果條友

一個關西 一個仁川
大把人拍哩類片

抄左頭幾個字
Btw 用返pkj嘅講法
只係inspire咋

學校係咪指world youtuber school
Maomao好似係world youtuber school
Mira都係咖喎 仲同mao幾friend 係咪曲線鬧mira
我記得佢地有合作過
不過哩啲公廁題目大把人有拍過(利申：冇睇條片)
Btw ling cheng啲片都廣告味濃 但佢又冇利申

鄭金鈴都好意思話人抄襲 真係笑大人個口

由細抄到大

個陣睇左佢上唔知咩節目
自稱拎綜緩好慘好窮
但周身名牌
屋企豪裝
大電視靚傢私
勁撚富貴

就咁search 都一大堆啦
抄？
你老帽就抄喇
你頂老任帽呀

之前有幾條廣告都會利申
依家都唔利申

其實個youtuber school實質咪做傳銷
讀完個課程介紹人黎讀就有錢收
出名嗰啲人個thumbnail通常都差唔多(大大隻字 多數都好誇張)
條片個標題又係勁誇張 呃hit rate
樓上個mao 咩mira 海恩奶油 仲有之前個過街老鼠星星都係呢間野出黎

佢地係台灣好似比人鬧老鼠會
Mira mao算係哩堆人入面算高viewers嘅
啲標題真係勁嘩眾取寵
個星星係咪成日歌頌大陸嗰個 不過點解係過街老鼠嘅

我都諗起呢單野
咪咁小家啦屌 申請版權呀笨

佢張相仲要話獅子靠殘殺其他動物生存

mao係台灣都幾紅 又痴埋ryu個邊好fd
點都紅過金ling啦…

獅子張相下面啲comments好mean
不過我鐘意

jennifer都係 乜阿金玲唔係同jennifer好fd架咩

好似無讀過書咁
大佬獅子肉食動物黎架喎
Cty自己本身平時都大魚大肉po哂ig架啦

Btw, 其實佢依家有無工作?睇佢ig全部都係旅行
我成日諗呢啲女仔係咪諗住成世靠屋企/等嫁有錢人
佢地始終會老會走樣 邊有可能靠post相收錢過世

佢既工作咪model 囉
本身屋企有錢 同埋佢都叫上哂神枱都唔會冇錢啦
但非洲呢個trip 做show 做到好撚假
好嘔心

原來佢本身屋企有錢？我仲以為無乜
佢之前得一對名牌子好厚底既鞋
著好多次著到勁污糟

好平

鄭金鈴發惡啦

但演唱會週邊係個歌手既官方商品
其他fans賣既週邊都係不合法架囉

屌佢條友真係goodest logic

完全唔明佢點解可以hku grad

依個logic仲好意思咁聲大夾惡
好肉酸啊

以為佢嗰陣年少無知啦
點知到依加都覺得自己冇錯

如果個個fans都大大條道理係演唱會門口賣自己整既野
官方唔使做la on9 son仲大大聲

有網民發現鄭金鈴涉嫌留下自己的電郵地址，於ALIVE論壇及3男2女論壇上出售Anna Sui及Agnes b.錢包。當有人問及是否真貨及為甚麼出售價格低於正常一大截時，金鈴回答說乃是批發來的真貨。可是網友發現其貨物相片上的日文乃無意義的符號，實際上只是用來混淆消費者，讓他們信以為是日本批發真貨。細心一看照片上的Agnes b字樣，寫成了Again b，顯然是假貨。另外有網友質疑金鈴憑什麼能獲取批發價。其後 ALIVE 論壇把有關帖子刪除，唯早已被網友攝取圖像留下了證據。有高登會員為此向海關投訴。鄭金鈴曾在《明報》訪問中說「我從網上訂貨，賣錢包，但沒賣出。」

此外，有網民指金鈴所售賣的批發錢包，於旺角女人街只售賣$40一個，而金鈴的批發$300不等的售價遠遠超出多倍，更堅稱錢包內印有made in japan字樣，屬於真貨，實有欺騙消費者之嫌。

原來仲有第二單 啲comment到有人貼咗9年前嘅高登post出嚟

覺得自己冇錯咁點解任天堂叫你停售你又停售啊鄭金鈴
支那西果然係支那西 成世人靠偷呃拐騙做人
拎綜援但屋企有macbook有相機有32吋大電視 你點樣都洗唔走你啲黑歷史架啦新移民鄭金鈴

樣又冇 內涵又冇
抵佢俾前男友飛

大陸西

抄人精

鄭金鈴

唔要臉

收皮啦

大陸人好鍾意抄完人注冊左先
真野變左注冊唔到
如果布唔同 剪裁唔同 就唔係抄
咁冇抄襲啦 唔通假野同個真既完全一樣咩

當年tvb話冇抄神探伽利略既說法係
劉家豪說，創作時曾參考《神》劇及美劇《CSI犯罪現場》，「如其中一集，有一輛食環署洗街車，這些日本劇一定無」

Hello mimi 或者中左幅射咁既hello kitty
咪又係比人告侵權

五十步笑百步

鄭金鈴你係咪以為無人記得你啲衰野
呃綜緩賣翻版帽
又無責任心
黎完香港呃完資源就去泡國扮韓妹
正一垃圾！
靠痴有錢人 以為可以向上爬
你陣蝗味點洗都洗唔甩架啦
抵你比人飛

pkj Goodest Chinese

ABC 唔識中文 原諒人地啦

心諗 佢講乜鳩

條女真係好柒
又貪錢又抄人又整容

個水煲係咪R人送嘅

點解佢話自己9個月前已改食素，但佢上年11月係日本仲有食魚食天婦羅

係～

佢係比人飛既？
More

咁撚串 叫人做好功課先黎攻擊佢
開個post幫佢做個整合囉
反正好多viewer都未知佢d衰野
最好笑係自己因為抄人而聞名
依家仲話人抄佢 有無羞恥心架

Lm食花生
係ig講做乜鳩 直接透過mira同mao講咪得
總之我抄人就得 人抄我就唔得

Mao本身都好多人睇 洗乜學似佢咁抄野起家
阿倫一年前都有拍過 咁佢係咪都係抄人?

支持開post整合

支持

要啦 咁串
任天堂佢創造㗎咩？
佢用人地嘅公仔整頂帽出嚟賺錢
唔係抄, 翻版係咩？inspire?

有無絲cap底左條八婆話人抄佢條片個ig story

有絲打screen cap咗呀

串過馬撚
自己又係咩地方出黎呀
一定要推到佢仆街

蝦蝦差唔多次次sponsored先出妝片
改個新妝名 化一鳩樣嘅野又輕鬆袋唔知幾多皮

見到佢棚牙都唔開胃

仲有佢地低能聲

仙仙把聲我次次都聽到打冷震

係道具黎

佢對假波都係道具嚟

Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者

開左post
大家有咩資料補充可以係個post加反

頭先睇Jessica Wong 新片
手臂勁粗壯勁大隻嚇咗跳......

又寫得幾生鬼 支持

佢真係幾撚過引，道具都講得出

反而想知佢睇邊d哲學書教佢食素
我讀完philo 都唔知

仲要話道具 咁起碼食左佢有意義過拎黎影相

佢係有肌肉.....但表面個層脂肪同樣都好勁 好心cut cards加做多啲cardio修修身 先上鏡啦，搞到自己肥腫難分咁仲學人扮fitness icon教人keep fit，咪笑死人。

Ps. 心口又突然咁立體嘅，好羨慕喔大細可以隨心所欲

佢好耐之前講bra條片話自己C cup架

Tlk 拍劇了

Pkj果然係有mon po

好唔make sense好格硬黎
有無人明佢講咩

條女真係好撚弱智
愈講得多野愈顯得自己無腦on9讀書少
好心就收皮 影吓偽女神相咪算囉
扮乜有深度啫

說到尾都係想post張獅子相呃下like姐
最撚嘔心係話年年聖誕都要有火雞做道具

Actor

佢真係唔驚柒架喎

南瓜上埋香港二台做嘉賓

到宜家都未改

睇過佢微電影 講真 覺得佢做得幾好呀
上哂岸做返自己鍾意做嘅野姐

Actress同Actor都未識分呀屌講經咩

Actor可以包括男女架。。。

仲特登俾你地知佢去放狗

乜做素食者會有光環d㗎咩 睇一睇佢之前d相已經見到好多肉，魚唔係生命嚟咩 仲有芝士火鍋，知唔知奶類製品要夾硬將隻牛仔同佢老母分開，然後d奶就俾人攞去用，扮女神都有常識少少

其實想問雪姨點解老是常出現係人地d video度做打雜
人地d活動佢每次都有份去後台咁

宜家興吖嘛
幫主話開始一星期一素 冇啦啦衝出黎話啲人唔明佢點點點
但前一日食和牛又食得好開心
好心啦 望下自己啲皮袋啦偽善撚
拎黎食都有營養價值 拎黎做道具呢？

佢真係好on9,人地go vegan ，個觀念係唔食就無傷害，佢竟然攞食物當道具 即刻佢煮完d肉嚟影相然後唔食，咁隻動物就唔係為咗佢死 唔食d肉隻動物咪白死

日日話自己睇哲學書
冇記錯之前佢ig story post左條仔錄音
類似「你諗既野唔係一般香港女仔會諗」
即刻high哂
唔係抛兩句哲學句子出黎就係專家架
越講越露底 真係有料既 佢依家就係u grad甚至mphil添啦

呢條女有幾多墨水大家心照
咪鬼扮啦

睇佢comment 笑死人
quote 本哲學書個名出嚟當自己咩? 哲學家?
我嗰d 讀到哲學碩士朋友就唔會懶係引經句典咁 不過一聽就知有料有深度
黃子華夠讀哲學啦 佢開talk show 有冇話邊個講過咩
真係識哲學就骨子裡都有陣書卷味 唔駛咁架mk 妹
拉低件衫show 下對矽膠波算啦

可能係道具黎

最on9係佢話佢欣賞草食動物食草

好怕佢依加成日chok啲英文謮音
大家好我係’’阿lice’’ 唔係話個讀音錯但佢chok得到好突兀

之前CT iglive有佢 啲英文好勉強 正係yesyesyes ilove it

我都發現 明明佢以前唔係講 阿lice 唔知而家做乜9

仲concealer都好奇怪

唔係話想幫佢
但人地發現到以前一直讀錯自己個名，改正返有咩問題
唔改分分鐘又比人笑連自己個名都唔識讀

水魚終於結完婚 有埋BB了

出面個金ling post就黎2000個like

啱啱睇到tlt去張敬軒餐廳opening, 仲企係楊受成隔離影合照
佢已經比英皇簽左？

上面有絲打話已經簽左
btw張相突顯到佢塊面...
好包
平時佢自己一個都唔太覺
一拍埋其他人到 係人地既double

我都想問佢塊面咩事咁包
平時真係唔覺

BTW湯怡同許靖韻(?)中間果個係邊個來?

洪卓立?

唔係立立嚟咩

佢cetaphil個電視廣告讀restoraderm都勁奇怪

幾靚仔

Tlt拍埋去 顯得佢好普通

比例好怪

見過tlt真人，其實面幾瘦
拍埋去其他明星就睇落好包

湯怡真人應該瘦到人乾咁

Tlt ‘箍牙’箍到個面型咁啫

佢周圍嘅人都係明星呀，起碼會up得出個名先，但係tlt咩大作都無，只係一個有人識嘅youtuber啫，可以咁受重視一齊出席仲企楊獸城隔離

咦好衰架cty disable左張相啲comment
係咪諗諗下自己都覺得好唔make sense?

咁柒仲唔拿拿臨hide咩
話時話佢係咪又轉新仔，好似同另一條仔去非洲

kit_li16

我都係街見過 但塊面闊到嚇親我
如果唔係佢個ex係隔離 完全認唔到

咁快又轉左

佢story又打左好大篇野話d haters

係喎 之前嗰個男人好似唔係咁既樣

之前叫benny

佢換畫既速度快到我唔認得d人咩樣
仲要成日都只係post story 掃過佢個樣就算
根本認唔到

又整整佢囉 反正佢宜家個樣都係整

又唔回應下自已落仔

老是常出現 都收左皮咁耐，仲死唔斷氣咁
千祈唔好幫佢click rate

尋晚ig 仲有同個ex既合照
咁快mon post del左
每次換畫都要del相 所以post story唔駛煩啦

佢出去宣傳都係企中間位
黎緊比楊受成熱棒？

tlt講野都仲係唔係好得 咬字不清 同唔夠氣咁

睇佢ig塊面好似好腫咁(又唔似係肥 )個下巴又怪

明明唔係靚 所謂既氣質都係扮出黎既偽清純 拍戲淨係識喊 成個唐詩穎咁 點解仲要捧佢 遲啲會唔會有多啲黑歷史爆出黎

唔知點解tlt 拍親啲廣告片 塊面好腫
Grad din 同dior嗰啲 腫到冇咩輪廓咁

啲明星真係好瘦 電視睇都正常
真人就瘦到嘔

tlt未整之前 真係幾pure 有氣質
但而家個樣俗哂 個下巴仔
何必呢

係簽左啦

無印女孩時期屈機

第二張相個個frd其實係邊個嚟，成日見到啲ig kol同佢好熟

我都有follow嗰個女仔 幾正

佢雙下巴好勁下，之前食飯撞過佢

我剩係知可以俾楊生捧到咁唔係咁簡單 唔敢想像

似係俾楊生食過啦

唔覺得會好紅
只不過簽佢唔洗由零捧起同形象好
宜家啲明星紅得幾多個
好似泳兒咁 唱歌都幾好吖
咁多年除左感應嗰排 都好似冇咩作為
可能我少留意啦

佢個樣都唔似有咩大作為啦 完全冇氣場
拍下港台劇咪算囉

Dior 贊助去巴黎

唔知做過咩先可以喺英皇比人捧呢

痴線 佢條眉粗到

Tlt個下巴識獨立生長

好怪

有無人知OKB話邊間抄佢

睇完覺得成篇野都好似抬高緊自己好偉大咁

佢個樣好大陸呀 一D氣質都無
英皇要靚女大把啦 湯怡 衛詩雅
但無得俾楊獸成咩姐
無啦啦棒佢

有無人睇過鄭金鈴釣魚段片 比人鬧好殘忍
今日已經del咗

蘋果肌咁突嘅

奶粉都冇帶 點做人老母
仲講到好顧個仔咁⋯

奶粉 尿片呢啲係最最最基本野黎嫁啦

搞咩呀佢，成個saw咁

都未夠得掂自己仲學人生小朋友
累死個仔

個女仔同tlt同一間中學 之後一齊轉左去兆基讀 佢地中學果陣已經識好多人 又玩joint school果d 果時識果d人就愈黎愈出名 個個變哂做kol 英皇個新人楊天宇angus yeung同tlt好似中學都已經識如果我冇記錯

兆基係有個Augus yeung 但唔係楊天宇
利申 兆基同tlt同班

唔係講緊兆基個angus yeung tlt未轉去兆基前已經識楊天宇

佢屋企兩個工人幫佢做曬d嘢
暗啞底可能屌柒d工人執漏野
不過人地老公有錢 二次投胎成功 帶埋個仔贏在起跑線

利申 中學果時已經覺得tlt幾正 佢仲讀緊聖羅撒 果時有add佢fb stalk佢

所以佢地一齊拍吳浩康個mv 唔記得係tlt定angus yeung個ig story有講old friends之類嘅嘢

到底tlt個下巴有無整過
之前有人話佢佢起曬鋼咁話因為箍牙講到似層層咁

打過針啦

以前都算順眼
但宜家個下巴仔就真係⋯

[member] 好耐之前見人係佢啲片定唔知post下面cm話見到佢地ramos一齊戥佢高興 仲話記得佢之前個男友同左個best frd一齊 之唔之係咩事 ［/member]

佢依家個樣真係好怪

蘋果肌有啲似thomas火車頭

個蘋果肌同下巴
整到咁既死人樣

Suenn同佢老公心地好好 睇左佢地新片 好感動

Comment話南瓜姐ps到自己手臂變哂形扮大胸俾佢block左

呢個真
我覺得佢啲片都幾好睇
講野都算中肯

我覺得佢講野簡而精無乜廢話 推介啲野都幾好

個杯彎到

佢真係當人盲嘅

南瓜姐幫bobbi brown拍嘅廣告真係好唔掂
想趕客都唔係咁

佢對波dur到落肚臍

鍾意睇佢旅行片多啲

個眼袋勁趕客
唔知點BB唔搵人執一執先出街

好心佢就唔好喺度呃鳩啲觀眾扮哂立體輪廓model身形，佢啲video就算有用filter都係兩個樣兩個身形，對波又唔係靚，個身形好似小學畢業咁，鐘意做attention whore咪直接啲囉，成日藉口話鐘意歐美style，來來去去都係喺外國網站買幾件見到肉嘅衫，佢呢啲係撚歐美style咩

Bobbi brown仲block左個comment box

佢係咪delete左張相

係

果然有追post，仲追得好貼
Hi jenn jenn
你ps都衰左好多次下，下次再小心啲喇

個名改到 大佬你牼唔係生仔司乜鬼野華力腸
知你鍾意大JJ啦！

我都唔明點解要叫個女司華力腸 唔驚俾人笑咩
Btw好幸福 咁後生唔洗做生小朋友 生左又可以搵幾個工人湊 繼續去旅行 退休生活

回帶

Jenn jenn 咁多年都未學精嘅

d comment 係咁笑佢眼袋

D comments 係咁笑佢似師奶

Jenn

個caption好諷刺 又要話自己肥咗又要p瘦自己
呢個女人真係好撚假

個玻璃杯邊拉高成咁，有冇好心人幫隻杯還原

Come on

本來唔識suenn，睇完佢係台灣救狗即刻訂閱佢

真心欣賞呢個moment 大佬B
成熟咗不少

老公咁「有錢」都要呃細路錢

佢ig story有post薯條既野
見到薯條而家有人鍚真係好感動

條女真係好痴線

120元一位
真係食傻左，好心佢啦
講到老公咁有錢，真係影衰哂老公
過年時點面對男家親戚
定佢唔知有男家親戚mon緊個post

咁遠咁轉折 洗費所有野真係唔係個個會願意咁樣做 好欣賞suenn

係150$
好似係啲公司邀請佢既
可能仲有酬金

點解佢咁都會有接近13萬人訂閱

佢依家ig story 仲係度日日佢個soulfeel 優惠code 直接hardsell 等啲人用咗個code之後就賺返啲

Hardsell到
近排呢幾條片仲要成日曬老公
乜都可以講到落老公到
曬得太多真係好煩

呢件極品港女擺明係搏啲狗公inbox佢話唔係啊你好fit呀唔洗減都咁索，等於佢恨做美國人恨到發燒，但係成日喺美國叫春話好掛住香港，其實就係想人讚佢瘦，想人以為佢去咗好耐美國，最煩呢啲女人

計計埋埋好似差唔多用左成萬蚊hkd ??
真係好有心

真心想講好撚煩 原來睇佢手作都好好哋 屌你老母下下講老公 好撚炆呀大佬

佢d手作ok 但係其他片真係⋯⋯
尤其係妝片 簡直不忍直視

好明顯有回佣

繼beth之後，第二個就係鐘意佢

之前睇佢條片教整紙袋覺得ok 諗住search下仲有咩睇
睇到佢有條片講畫手帳 d公仔畫到小學生畫咁 啲字型好核突 明明已經跟住部電話畫

咁佢啲粉絲九成都係小學雞
當然要畫啲班細路都畫到嘅嘢啦
不過依家佢好似唔想再畫手帳
有13萬訂閱啦喎，仲教你畫公仔咩
梗係要賣下廣告啦！
再唔揾多啲錢，連honeymoon都係去深圳㗎喇

佢係得手作片都仲可以睇下
手帳就真係同小學生畫冇乜分別
大把人整得靚過佢

睇到cty話啲肉係道具真係忍唔到笑到gapgap聲

佢寫乜撚嘢手帳 根本就係日記

皮革野真係狗也不屌

可能小學雞都畫得靚過佢

咁快手

唉游學修

修哥

NARS 個giveaway抽番 jadelam 係咩事
明明係NARS搵佢落ad
乜可以抽番個blogger咩

我仲以為tlt同衝三小提子駿一齊
又一齊去日本滑雪/ 係香港行山

修仔

一出道就有新聞 你懂的

唔好講咁多
一齊影返輯BSX相先喇

仲要獨家

英皇官方報偷拍返英皇藝人

做youtube做到藝人佢都算成功 不過佢依家個樣假左

Tlt扮咩尷尬唔想比人影
明明就好想紅

tlt拖住手望住游學修笑個個樣好假 擺明係笑比人睇等你影

有d似係做新聞
點解個feel可以係咁假

最新整合! Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者 (3)

明明平時出街成日都戴住個口罩

琴日成班一齊食嘢都戴

Attention seeker

游學修d戲幾好呀 交足戲
反而tlt真係要努力進修下演技

膠膠地

其實佢真係唔靚

每次睇都覺得個下巴好怪

蘋果肌都怪

同個靚字係完全無關係
喺中環執個ol都靚過佢

如果係游學修同tlt
我撞過了應該

睇jadelam story 真係幸福到 養b都唔洗錢

人生大贏家

真係供養全家

上面嗰張都ok 下面就....saw
公道d講句 佢又唔係唔靚 計埋頭髮皮膚打扮 不過就冇乜星味係真 最多係一個好樣少少嘅𡃁妹 上唔到大枱

無星味
而且同佢姐妹joan一齊執到個樣勁怪

佢好姐妹joan真心變到吹氣公仔咁 之前好地地咪仲好...宜加搞到冇晒氣質好似大陸d整容樣

Joan最正嗰陣 個樣又有自己特色 起碼辨認度高過宜加 我反而宜加覺得Lok Tung 靚過Joan

咁joan勁好多 真係複製人樣
loktung都係多咗個下巴仔同蘋果肌唔知點解咁豐滿姐